# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-05 20:07-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2024-06-14 05:09+0000\n"
"Last-Translator: hugoalh <hugoalh@users.noreply.hosted.weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"coverflow-alt-tab/source/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.6-dev\n"

#: src/prefs.js:105
msgid "Reset to default value"
msgstr "重置為預設值"

#: src/prefs.js:121
#, javascript-format
msgid "Version %d"
msgstr "版本 %d"

#: src/prefs.js:127
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/prefs.js:132
#, fuzzy
msgid "Switcher Properties"
msgstr "視窗屬性"

#: src/prefs.js:137
msgid "Flip Stack"
msgstr "翻轉堆疊"

#: src/prefs.js:143
msgid "Carousel"
msgstr "輪播"

#: src/prefs.js:149
msgid "Looping Method"
msgstr "循環方法"

#: src/prefs.js:149
msgid "How to cycle through windows."
msgstr "如何循環瀏覽視窗。"

#: src/prefs.js:153
msgid "Coverflow"
msgstr "Coverflow"

#: src/prefs.js:159
msgid "Timeline"
msgstr "時間軸"

#: src/prefs.js:164
msgid "Style"
msgstr "樣式"

#: src/prefs.js:164
msgid "Pick the type of switcher."
msgstr "選擇切換器類型。"

#: src/prefs.js:165
msgid "Vertical Offset"
msgstr "垂直偏移"

#: src/prefs.js:165
msgid "Positive value moves everything down, negative up."
msgstr "正數值使一切向下移動，負數值則使一切向上移動。"

#: src/prefs.js:169
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: src/prefs.js:175
msgid "Top"
msgstr "頂部"

#: src/prefs.js:180
msgid "Window Title Position"
msgstr "視窗標題位置"

#: src/prefs.js:180
msgid "Place window title above or below the switcher."
msgstr "放置視窗標題在切換器上方或下方。"

#: src/prefs.js:181
msgid "Enforce Primary Monitor"
msgstr "強制主顯示器"

#: src/prefs.js:181
msgid ""
"Always show on the primary monitor, otherwise, show on the active monitor."
msgstr "總是顯示在主顯示器上，否則顯示在目前的顯示器上。"

#: src/prefs.js:184
msgid "Hide Panel"
msgstr "隱藏面板"

#: src/prefs.js:184
msgid "Hide panel when switching windows."
msgstr "切換視窗時隱藏面板。"

#: src/prefs.js:185
msgid "Invert Swipes"
msgstr "反轉滑動"

#: src/prefs.js:185
msgid "Invert system scroll direction setting."
msgstr ""

#: src/prefs.js:189
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: src/prefs.js:191
msgid "Dim-factor"
msgstr "暗淡系數"

#: src/prefs.js:191
msgid "Bigger means darker."
msgstr "越大代表越暗。"

#: src/prefs.js:195
msgid "Animation"
msgstr "動畫"

#: src/prefs.js:200 src/prefs.js:226 src/prefs.js:286 src/prefs.js:299
#, fuzzy
msgid "Properties"
msgstr "視窗屬性"

#: src/prefs.js:203
#, fuzzy
msgid "Easing Function"
msgstr "彈性動畫"

#: src/prefs.js:203
msgid "Determine how windows move."
msgstr ""

#: src/prefs.js:204
msgid "Duration [s]"
msgstr "持續時間 [秒]"

#: src/prefs.js:205
msgid "Randomize Durations"
msgstr "隨機化持續時間"

#: src/prefs.js:205
msgid ""
"Each animation duration assigned randomly between 0 and configured duration."
msgstr "每個動畫的持續時間在 0 和配置值之間隨機分配。"

#: src/prefs.js:208
msgid "Included"
msgstr ""

#: src/prefs.js:211
msgid "Current workspace only"
msgstr "僅目前工作區"

#: src/prefs.js:213
msgid "All workspaces"
msgstr "所有工作區"

#: src/prefs.js:215
msgid "All workspaces, current first"
msgstr "所有工作區，目前優先"

#: src/prefs.js:217
msgid "Workspaces"
msgstr "工作區"

#: src/prefs.js:217
msgid "Switch between windows on current or on all workspaces."
msgstr "在目前或所有工作區的視窗之間切換。"

#: src/prefs.js:218
msgid "Current Monitor"
msgstr "目前的顯示器"

#: src/prefs.js:218
msgid "Switch between windows on current monitor."
msgstr "在目前顯示器上的視窗之間切換。"

#: src/prefs.js:221
msgid "Icons"
msgstr "圖示"

#: src/prefs.js:230
msgid "Overlay Icon Size"
msgstr "覆蓋圖示大小"

#: src/prefs.js:230
msgid "Set the overlay icon size in pixels."
msgstr "設定覆蓋圖示大小，以像素為單位。"

#: src/prefs.js:231
msgid "Overlay Icon Opacity"
msgstr "覆蓋圖示不透明度"

#: src/prefs.js:231
msgid "Set the overlay icon opacity."
msgstr "設定覆蓋圖示的不透明度。"

#: src/prefs.js:235
msgid "Classic"
msgstr "經典"

#: src/prefs.js:241
msgid "Overlay"
msgstr "覆蓋式"

#: src/prefs.js:247
msgid "Attached"
msgstr "已吸附"

#: src/prefs.js:252
msgid "Application Icon Style"
msgstr "應用程式圖示樣式"

#: src/prefs.js:257
msgid "Fade Only"
msgstr ""

#: src/prefs.js:263
msgid "Scale Only"
msgstr ""

#: src/prefs.js:269
msgid "Fade and Scale"
msgstr ""

#: src/prefs.js:274
msgid "Add / Remove Effects"
msgstr ""

#: src/prefs.js:274
msgid "How Icons and Labels ease in and out."
msgstr ""

#: src/prefs.js:278
msgid "Icon Shadow"
msgstr "圖示陰影"

#: src/prefs.js:282
#, fuzzy
msgid "Windows"
msgstr "切換器樣式"

#: src/prefs.js:290
msgid "Window Preview Size to Monitor Size Ratio"
msgstr "視窗預覽尺寸與顯示器尺寸的比例"

#: src/prefs.js:290
msgid "Maximum ratio of window preview size to monitor size."
msgstr "視窗預覽尺寸與顯示器尺寸的最大比例。"

#: src/prefs.js:291
msgid "Off-center Size Factor"
msgstr "偏離中心尺寸系數"

#: src/prefs.js:291
msgid "Factor by which to successively shrink previews off to the side."
msgstr "連續將預覽縮小至一側的系數。"

#: src/prefs.js:292
msgid "Coverflow Window Angle"
msgstr ""

#: src/prefs.js:292
msgid "Angle of off-center windows in coverflow mode."
msgstr ""

#: src/prefs.js:293
msgid "Coverflow Window Offset Width"
msgstr ""

#: src/prefs.js:293
msgid "How far windows are off to the side in coverflow mode."
msgstr ""

#: src/prefs.js:295
#, fuzzy
msgid "AppSwitcher"
msgstr "切換器"

#: src/prefs.js:302
#, fuzzy
msgid "Make the Application Switcher Show Only First Preview"
msgstr "使應用程式切換器的行為類似於視窗切換器"

#: src/prefs.js:302
msgid "Don't group windows of the same application in a subswitcher."
msgstr "不要將同一應用程式的視窗群組至子切換器。"

#: src/prefs.js:303
msgid "Desaturate"
msgstr "去飽和"

#: src/prefs.js:303
msgid "Larger means more desaturation."
msgstr "越大代表越去飽和。"

#: src/prefs.js:306
msgid "Tint"
msgstr "著色"

#: src/prefs.js:318 src/prefs.js:448
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: src/prefs.js:339 src/prefs.js:472
msgid "Set to Theme Color"
msgstr "設定為主題顏色"

#: src/prefs.js:397
msgid "Blend"
msgstr "混合"

#: src/prefs.js:397
msgid "How much to blend the tint color; bigger means more tint color."
msgstr "色調顏色的混合量；越大代表越多色調。"

#: src/prefs.js:398
msgid "Glitch"
msgstr "毛刺"

#: src/prefs.js:401
msgid "Keybindings"
msgstr "按鍵綁定"

#: src/prefs.js:406
msgid "System Actions Keybindings"
msgstr ""

#: src/prefs.js:407
msgid ""
"In case of conflicts with other window switchers, can unbind from system "
"actions."
msgstr ""

#: src/prefs.js:410
msgid "Bind to 'switch-windows'"
msgstr "綁定至「switch-windows」"

#: src/prefs.js:411
msgid "Bind to 'switch-applications'"
msgstr "綁定至「switch-applications」"

#: src/prefs.js:414
msgid "Internal Actions Keybindings"
msgstr ""

#: src/prefs.js:415
msgid "Internal actions that will not conflict with other window switchers."
msgstr ""

#: src/prefs.js:418
msgid "Coverflow Switch Windows Shortcut"
msgstr ""

#: src/prefs.js:418
#, fuzzy
msgid "Activate window switcher."
msgstr "選擇切換器類型。"

#: src/prefs.js:419
msgid "Coverflow Switch Applications Shortcut"
msgstr ""

#: src/prefs.js:419
#, fuzzy
msgid "Activate application switcher."
msgstr "應用程式切換器"

#: src/prefs.js:422
msgid "Advanced Options"
msgstr ""

#: src/prefs.js:426
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/prefs.js:427
msgid "Move Camera"
msgstr "移動相機"

#: src/prefs.js:428
msgid "Adjust Angles"
msgstr "調整角度"

#: src/prefs.js:429
msgid "Perspective Correction"
msgstr "透視校正"

#: src/prefs.js:429
msgid "Method to make off-center switcher look centered."
msgstr ""

#: src/prefs.js:431
msgid "Verbose Logging"
msgstr ""

#: src/prefs.js:431
msgid "Log debug and normal messages."
msgstr ""

#: src/prefs.js:435
msgid "Highlight Window Under Mouse"
msgstr "突出顯示滑鼠下的視窗"

#: src/prefs.js:436
msgid ""
"Draw a colored highlight on window under the mouse to know the effects of "
"clicking."
msgstr "在滑鼠下方的視窗上繪畫一個彩色突出顯示，以了解點擊的效果。"

#: src/prefs.js:526
msgid "Raise Window Under Mouse"
msgstr "升起滑鼠下方的視窗"

#: src/prefs.js:526
msgid "Raise the window under the mouse above all others."
msgstr "將滑鼠下方的視窗升起至所有其他視窗之上。"

#: src/prefs.js:529
msgid "Contribute"
msgstr "貢獻"

#: src/prefs.js:565
msgid "Code (create pull requests, report issues, etc.)"
msgstr "程式碼（建立拉取請求、報告問題等）"

#: src/prefs.js:573
msgid "Donate"
msgstr "捐贈"

#: src/prefs.js:594
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: src/shortcutButton.js:37
msgid "Choose..."
msgstr ""

#: src/shortcutButton.js:46
msgid "Change keyboard shortcut"
msgstr ""

#: src/shortcutButton.js:50
msgid "Clear"
msgstr ""

#: src/shortcutButton.js:90
msgid "Press your keyboard shortcut..."
msgstr ""

#~ msgid "Swipe content instead of view."
#~ msgstr "滑動內容而不是檢視。"

#~ msgid "Switcher Windows"
#~ msgstr "切換器視窗"

#~ msgid "Blur"
#~ msgstr "模糊"

#~ msgid "Larger means blurrier."
#~ msgstr "越大代表越模糊。"

#~ msgid ""
#~ "<b>Please restart Gnome-Shell to apply changes! (Hit Alt+F2, type 'r' and "
#~ "press Enter)\n"
#~ "</b>"
#~ msgstr ""
#~ "<b>請重新啟動 GNOME Shell 以套用變更！（按 Alt+F2，輸入 'r' 後按 Enter）\n"
#~ "</b>"

#~ msgid "Hide panel during Coverflow"
#~ msgstr "Coverflow 時隱藏面板"

#~ msgid "Animation speed (smaller means faster)"
#~ msgstr "動畫速度（越小即越快）"
